{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041595",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67547&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수들꽃마을펜션"
    },
    "text": "全客室からは美しいオーシャンビューが鑑賞できるペンションで、麗水の海を眺めながらバーベキューを楽しめます。 周辺にはムスルモク海水浴場や麗水海上ケーブルカー、向日庵などの観光地があります。 VIPルーム客室はベッドルームが3つ、ベッドは4つあります。 入室は5:00以降であり、退室は22:00以前です。 すべての客室は禁煙で、無料Wi-Fiが提供されます。 駐車は可能で、VIPルームの客室には2台まで駐車できます。 また、ペンションの送迎サービスも提供されます。 VIPルームには浄水器が完備されており、コーヒーも無料で利用でき、フォトゾーンも用意されています。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルして利用でき、利用時間は5:00~22:00までです。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。ペットの出入りはできません。 未成年者が宿泊を利用する場合、保護者なしでは退室及び払い戻しは不可能であり、火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "全客室からは美しいオーシャンビューが鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはムスルモク海水浴場や麗水海上ケーブルカー、向日庵などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "VIPルームの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "VIPルーム客室はベッドルームが3つ、ベッドは4つあります。浄水器やコーヒーの無料利用、フォトゾーンも用意されています。"
        },
        {
            "question": "客室の入室や退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00以降であり、退室は22:00以前です。"
        },
        {
            "question": "客室には禁煙ですか？Wi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙で、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？送迎サービスはありますか？",
            "answer": "駐車は可能で、VIPルームの客室には2台まで駐車できます。また、ペンションの送迎サービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルして利用でき、利用時間は5:00~22:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理の制限はありますか？ペットは入室できますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合、注意事項はありますか？",
            "answer": "未成年者が宿泊を利用する場合、保護者なしでは退室及び払い戻しは不可能であり、火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金は変動することがありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 517
    }
}